我個外星人friend同我講

成個連登淪陷曬，好撚多風向post，連登仔有批判性思考架，見到唔對路唔好推， 推番曬啲行動post， 不完美，可改善，不分化，不割蓆

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

已FC 我個外星人朋友都係咁講

豬星人認同

我係火星台都見到post講